［7.21］震驚全球75億人口嘅遊行現象：全民皆兵！！！

所有參與遊行嘅熱血香港人同夢遊人士！！

服飾一定要一樣！
黑衫！最好純黑！
黑長褲！最好純黑！
擾亂視線，咁做唔但只係保護自己，仲保護到人地！

我在此呼籲所有參與721運動以及將參與未來遊行嘅熱血香港人，一同做兵！將做兵融入遊行，成為遊行穿著裝備攜帶物資習慣！

將穿著裝備攜帶物資遊行嘅日常習慣！！

以下係做兵最低要求
遊行戴上和帶上至少一樣裝備和物資！

正確做兵
例子：戴上眼罩，帶上一枝生理鹽水
你已做兵！

錯誤做兵
例子： 冇戴上任何兵裝，帶上一份報紙同一枝長遮
你不是兵！

[black]戴至少一件兵裝[/black]！（不包括普通口罩及普通鴨舌帽，只包括豬咀及頭盔）

有頭盔戴頭盔！冇頭盔去買頭盔！
有眼罩戴眼罩！冇眼罩買眼罩！

[black]帶至少一樣物資或裝備！[/black]
有遮帶遮！冇遮買遮！
不能詳列，請參考以下Post!

所有參與遊行嘅熱血香港人，如果買裝備物資俾狗逗時，請如實話俾班狗聽！
我呼應遊行著裝備帶物資要求係咪都唔得呀！！！

所有完成遊行嘅熱血香港人，如果離開時俾狗逗check袋時，請如實話俾班狗聽！
我呼應遊行著裝備帶物資要求係咪都唔得呀！！！

我係遊行人士！

個個都做兵，唔通個個都想做兵咩！

仲有仲有仲有做完兵會出汗，香港人要帶多套出街衫去換！

五大訴求缺一不可！
1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）香港要雙普選

兄弟爬山！各自努力！不篤灰！不分化！

推到香港人瞓教發夢遊行都記得做兵

721遊行一觸即發

721

721出嚟俾壓力腐敗政府

721 FULL GEAR見

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

推

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

[7.21] 同我推返哂721上熱門

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

上熱門

7.21港島見

我冇野講我唔開電話我要見律師我要打電話

721見

721打老虎

我愛721

幫推

度氣好强

p.s.開始大雷雨好擔心班藍屍畀雷劈(門能)死

推721

push

721 見

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

唔理衝唔衝 721金鍾

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

竟然無人推，有無搞錯

721見

隨街帶紅色Marker、白紙、膠紙，將建制720遊行改做721

我無野講

721港島見

到時見

推！！！721見

全民做兵 721見

[member] testing [member]

光復香港 時代革命
民主戰勝歸來

好多人唔帶裝備

7.21見

721港島見。

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

6.16講全民皆兵講到而家
大部份和理非仲係乜都唔帶
連全黑衫全黑褲都唔肯
真心唔好咁大期望
但希望睇到呢個post嘅都起碼全黑衫褲
GU $79三件全黑tee

利申次次都全黑有裝

推啊

女仔要著軟胃甲 防止俾狗揸波
男仔著戴護陰

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

一齊做兵

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

同我推番晒啲 721 POST上熱門!

pish

7.21要人

721金鐘見

Push

721推！

個title 誇張到
好大陸feel

不是吧
驚驚

對抗白色恐怖嘅方法

就係人數夠多
只要帶裝備（非攻擊性武器）嘅人夠多
佢哋就做唔到啲咩

721熱門

推

721 港島見

Push 721見

推
同我上去熱門

推721 民兵起義

推推推

推7.21見

721港島見!

純黑襯黑看不見但卻誘惑

呢個星期落雨，雨衣係咪都要統一下

推撚爆

721 新香港

不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

[齊上齊落再開] 請深思 獨立vs臨時政府?

721non guilty gear 見

同埋打就一齊打，退就一齊退！
唔好得1-2條友就開狗片，之後比人落哂單。

我發夢我見到有人比人落單，自己又走得切，我個心真係好唔舒服，好似偷生咁，我求下你地勇武得黎唔好勇武到痴線，唔想再見到有人比人拉

急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來

唔好淨係連登圍爐，一定要外傳721，whatsapp group, airdrop, Facebook, IG, 香討, BK, uwants

推 個個都帶先保護到前線

721出兵

當年芬蘭全民皆兵白衫打贏蘇聯，而家香港全民皆兵黑衫打支那

推 721港島見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

Nonstop

黑

推上去

7.21不見不散

佔領灣仔銅鑼灣
倒灌紅隧 東廊

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是背水一戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

[緊急! 突發! 得返唔夠48小時!] (熱門仲係一個文宣Post都冇)721 全港最大型既線上文宣圖庫第二彈

加油

721，塞爆港島！

721推

721全民皆兵